30:49 戴耀廷點睇入唔入非法立法會, 有 point, 大家可以聽下.

30:49
戴耀廷點睇入唔入非法立法會, 有 point, 大家可以聽下.

戴耀廷拆局！中共人大新招立法會延任 民主派進退兩難 拉撒路計劃新進展（D100 上兵伐謀）戴耀廷，陳珏明

推

所有泛民都應該杯葛立會

1. 杯葛立會使其失去合法性，區選已證明大多數人支持泛民。
2. 人民授權4年期限已到，臨時立會有人民授權係歪理。
3. 人大委任是非法，國際亦認同，泛民不應配合中央歪曲基本法。
4. 留守立會抗爭空間已不存在，聯合區議員成立「影子議會」議政。
5. 為下屆選舉爭取籌碼，如果下屆再DQ議員，泛民繼續杯葛。
6. 北京明顯派人放風希望泛民參加，如果泛民唔參加，等同開綠燈比美國制裁臨時立會議員、香港政府必定迎來更激烈嘅制裁。

呢個概念同運動初期，不分化，各自努力，一致。

泛民唔總辭跟港共定下既玩法就已經係take左side
選民初選唔投佢地都係佢地自己一手造成
冇得怨架

臨立會就係中共設既分化圈套
泛民自願跳落去
算唔算泛民自作孽?
唔好講選民分化佢地
而家係泛民分化選民

泛民得一條路揀
就係要總辭 同本土派+區議員成立影子議會
咁先至呢個時候最應該做既野
咁先可以團結晒所有反對派
咁先唔會俾中共招數分化到

初選其實都係係中共定下的玩法入邊去玩，我地唔係應該杯葛埋初選咩？反正議員都無撚用。

初選係搏DQ俾國際制裁港共同中聯辦
已經係史無前例地成功左
第一輪制裁左11人

而今次人大委任立法會原班延任一年
泛民接受offer = 含中共撚+唔想被DQ

好撚大分別喎

延任本身就非法 你咁都有得攞黎比
再傾落去係咪又要全民勇武人人一把槍？

呢條友似係低級PR
D point弱到

已封鎖會員 - 迎撚而上

其實我覺得冇所謂啦，佢地同個抗爭都冇咩關係

我唔係咁的意思，但再分化落去，我地就中晒計。做乜唔各自努力，飯民想入就由得佢，佢地入梗有佢地的理由。佢地聽到咁大反應都要入，我地即然係目標一致，咁咪雖唔同意但都留有餘地。唔使喊打喊殺。我地吵到咁，邊個最開心？

無論97前定係97後
三十年黎販民都係一直賣港
今次好啊
佢地唔總辭, 選民可以索性一次過清埋佢地走

如果抗爭路線上，隊形要高度一致的話，係好難的，你看初選就知，投飯民的人都唔少。黃色政治光譜本身都好闊下，投入非法立會只係其中一場戰疫，但而家已經要綁架所有野，

話飯民賣港我認同，但係咪佢地一晴賣港終生賣港？咁一日港豬就係終生港豬如此類推。我不想抺殺鄺神同飛機豪呢一年來的付出囉。